其實以家班00後係咪唔識得人情世故

今日有個00後入黎做長散 咁有新同事加入 我地都好主動話晏就一齊出去食飯啦（平時個個帶飯 今日屈個00後請） 佢都話好 咁諗住佢識做啦

去到lunch 個時 我地去飲茶 叫撚到成台野食 又鮑魚雞粒炒飯 又燒賣又蝦餃 仲有幾個同事專登叫多拎返屋企做晚餐 買單個時 我地都好識做張張單放係個新人面前 諗住佢直接出去埋單 點撚知佢拎部手機出黎計總數再除返開10 個人 佢仲好撚醒咁講每人180 啦 有多幾十我貼 我同班同事呆撚左望住佢 我忍唔住開口話 不嬲有新人都係新人請 佢老母夠膽話要留錢去畢業旅行唔肯請 之後拎左200 出黎就算 我地嬲到爆 打算之後排斥呢個00後

以家班00後真係唔識人情世故 新入職請食飯咁少事都唔得 佢地唔會係社會立足到

負皮係比你個七頭

又係你牙lily-.-

你係個個00後牙？

人情世故呢四隻字真係好大陣中國遺毒味，真係咁樣諗既人心態同D 60 70後廢中有咩分別

八十後

第一日唔係應該你哋請佢食咩？我以前間公司係咁，啲上司成日請食嘢添喎

下 中學老師都有教啦 咁唔識做？

我地公司不嬲新人請 我做倉務

咁都有

嘩老奉要請你班友食咩而家
啱啱出嚟做長散你expect佢好有錢咩
每人180
當你5條友
都成千蚊啦
好人好者咁蝦細路嘅

個00後好難有人教佢用唧車

食撚懵左你咩柒頭，人情世故識唔識啊，唔識問吓你老母啦on9仔，焗鳩人請你班死垃圾食嘢，你冇撚野呀唔係呀食懵左你？

屌 樓豬呢d on9 快d死撚左佢啦 唔好誤導人

唔好講笑啦 張單先1900 左右 會無錢？ 已經就住佢黎食 佢返得工預左嫁啦

唔好講到焗 呢個係定律 新人請食飯 我地教佢做野 天公地道

人哋學生嚟㗎 有咁多錢做咩要做暑期工

樓主on撚99

上連登，勿認真！

咩叫預咗
請你就人情 唔請你就道理
「1900左右咋嘛」
對於一個出嚟打開工嘅 一餐半餐真係無撚所謂
啱啱fresh grad出嚟一個崩都無就屈人2000蚊食餐晏？
屈人都有個譜呀

實有零用錢

咁規矩就係規矩 咁佢出得社會就要跟返規則做人啦 理佢係咪岩岩出黎

支持ching排斥個00後 甘能吾識做呢d人系要俾d教訓佢
上次又系有個新同事甘樣 我地成班地屎怱玩到佢喊左出泥

淨係請餐晏咁少？梗係要叫佢請埋high tea 直落埋夜晚宵夜啦
樓豬真係唔識架wo

無我地老鬼睇住 佢實撞板

你做人唔好咁過份啦

做倉務
人工唔荒高
一餐就屈人二千蚊
仲要屈個炒散嘅

真係見到啲老屎忽仆街起上嚟唔撚會有下限

定律黎架wo 我以前返工請足d師兄師姐食成個月呀
怪唔得管唔掂班00後啦

佢400 蚊一工 算唔差 食佢5日仲想點

你都on撚9 1900蚊都拎出黎講
個陣我地成班叫個新仔捐左半年糧出黎
不知幾爽

一副老屎忽咁撚樣既口吻 個腦比屎塞滿左唔識諗野？叫個學生請你地班撚屌食成千 做你啲濕鳩垃圾工月入50k？

大把學生爭住做 佢唔做佢走寶

假膠到咁都可以有人理

我覺得每一行都有果行自己嘅規矩，運作方式都係一代代繼承落嚟，如果時代唔再適合，自然會自己消失。

佢唔跟遊戲規則做人

淨係食lunch果餐咪益左佢囉
食夜晚既話 冇3千唔洗走

我地有良心

貼錢番工

下級請上級食飯 真係未撚聽過
正常第一餐都都請隻intern食當歡迎啦

我老鬼教佢做野呀

你真係做佢師傅帶佢入行就話姐 而家係煙腸幫你做野呀 你受唔受得起呀

下 間公司又唔係我

幾個大人用人情世故黎屈個細路請野食，咁既垃圾抵你一世做倉務

有咩問題

無問題 最大問題係你呀媽將你個腦生左響屎忽到

假膠